[上車] 港人的悲哀... 係咪要頒獎

【裝修設計】年輕夫婦花11萬元 逸新179呎納米樓建閣樓變一房

仲養貓⋯⋯
邊有位比佢跳

不敢想像怎樣敦倫
坐唔到蓮

我覺得都可以接受啦 單位係得百幾尺 點裝都唔會變大 睇落都舒服 十一萬算係咁😂特別係睇完之前個二百萬裝修😂

仲有位叫到三五朋友上黎打機睇波